我想講，等埋你唔係老馮

總有啲仆街廢老行得特別慢
成日持住會有人幫你㩒住架𨋢
入到嚟唔該都冇聲都算 仲要啤撚住晒

以後唔撚會好心等埋你班廢老
一見撚到你地就係鳩咁㩒個閂門制

冇人叫你等

以後唔會再咁好心